請貼街招 黑警與畜生不得好死 於全港18區

好似連儂牆咁 遍地開花

太委屈畜牲了

推